入到元朗影多D村入面既違規建築

最憎人僭建

推

驚俾人打 唔敢入
又話有鋤頭 斧頭 好驚

航拍入村影底佢

知有攝影GROUP約左

多角度